[BL] 第164回召集腐男腐女 北村匠海太可愛

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

Lm

痴線咁快又爆post

唔起底都發現唔到有新po

lm

好想收工啊屌

好大雨呀出面

趴t with T L

北村bb

唔係嘛 行去地鐵有排

決定每個po用TL bb嚟留名

唔知你咩區 我頭先無帶姐 濕晒

九龍最貧窮地區

你快d返屋企 唔好凍親

好想重溫

呢張先啱

我新界 可能無雨呢

我幫你擋住d雨 你走先

留名
你地又係我唔係度嘅時候爆post

爆啦要